覺唔覺得大學生好屈機

中小學覆課，大學就完sem

復課

Yeah

中小學復課
大學生復港

記得交學費